點睇細過自己六年嘅男仔追求自己？

佢又好熱情 又未出嚟做嘢
係好天真 不過好純真
我又唔係多佢幾多人生歷練

處理依啲關係有咩要留意

你貴庚呀

你幾大,佢幾大?

最緊要你鍾唔鍾意先

笑你老母

59追65？？